屌 Uber Eats係咪無單？

等左30分鐘

旺角區 ，一張單都無

利申：第一日做

我九龍城成日叫

巴打 想問係咪裝咗Uber driver個app登入

然後簡walker就得？

我係客

我諗緊係我禁錯

定真係無單

而家咁多人搶單 好難有

30分鐘就想有單

我 m 記 都唔請...

我等咗幾耐

先有一單

uber要等office lunch hr/dinner先會有幾張單
你想追30張拎舊bonus?
慢慢做啦
每日keep住2張應該都追到

無計

熊貓同戶戶送都申請唔到，都要做住先

屌俾左相審批左成個禮拜都未審完

我1日就搞掂

呢排可能多人申請

講左好多次特登要搭車，特登走落街等單好on居既事
佢係用嚟zip時間既

online 左2粒鐘, 1張單都冇

我好啲有1張

Me too. 2粒鐘了.. 以為自己電話壞左

Uber eat 好L極權對待車手，
小家兼戇鳩
衰過共產黨。
新人要等到最後先俾單你
好多時到客手要成粒鐘
人地袋鼠好多半個鐘送到
Order 無電話聯絡都可以
仲老屈啲車手取消Order
臨出糧陰扣鳩車手百幾蚊話Order fail，
油錢人工乜都蝕L哂
好在乜都錄低哂。
佢班仆街其實可能已經奶咗共。

佢老尾無啦啦出糧前扣我$125蚊，話追返之前一個禮拜order fail，即係你搵唔到個客，搵唔到cs，餐廳出唔切，取消Order無錢收，仲要扣你50蚊一單，呢啲無良公司，偷雞摸鼠。